寧願當初不相見

寧願當初不覺得你太友善

Mk歌

Block

hi 係咪等緊我出現呢?

慘

扑完未

甲甲

塵塵 今日點啊?

冇人見

完全唔知自己做乜9

見乜

開黎見我

開乜

人生就係咁
日日都唔知自己做乜9

4條A

開始想虐待自己

我已經虐待緊自己

你做咩黎

連續兩晚2點後訓
第二朝7點起身

今晚早d去瞓啦
想攰死呀

已經太遲

依家去瞓啦好冇

刷埋牙瞓架啦

快去

聽朝都要7點起身

MK

得返6個鐘
起身叫埋我ok?

U2

點叫你?

大嗌

唔識千里傳音

有冇我tg

冇

俾你叫我起身好冇

我起到身就叫埋你

2180 000 call 我呀

okok
瞓啦 早抖塵塵

早抖啦
Have a nice dream

啱啊 寧願當初不相見

好大怨氣

係啊 好撚嬲啊

嬲咩呢

嬲佢又搵野黎嘈

又？

係啊

嘈d濕碎嘢就由佢啦
相嗌唔好口呀

唔係咁簡單，係時候要斬纜啦

忍左好耐？定有咩原因呀

互相忍左好耐

btw多謝巴打仲肯覆我 比佢搞到嬲到瞓唔着

互相忍係咩事
如果一齊得咁辛苦既
真係唔一齊會過得更舒服